
Le but de cette feature serait de creer une sorte de marketplace 
 - Un vendor est une personne qui propose des services 
 - Un vendor possède une boutique à lui accessible via une url / vendor.intermediacom.com ou intermediacom.com/vendor 
 - Les caractéristiques d'un vendor 
 - Un vendor 
   - possède une addresse 
   - Un numero de telephone 
   - un email 
   - un sous domaine
 
 - Chaque vendor a un ou plusieurs fournisseurs
 - Un fournisseurs peut être lié à un ou plusieurs vendors 
   - un fournisseur 
 
